大家小心3毛大軍衝入嚟搞淡化 搞分化

1.班3毛衝哂入連登咩post都話炒車 fake news 想淡化事件
2.大家要槍口對外 首要係反送中 次要係反黑警/政府
果d一時又屌港女 又屌台豬 又屌死mk 太多例子。。。 擺明係想搞分化

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

明明大家都係反緊送中
3毛係要搞標籤 泛民 左膠 民陣 中箭 熱狗 又話人係鬼
共產黨最鐘意就係搞分化囉
司馬昭之心路人皆見
大家小心d

推